有冇人試過同好兄弟一齊打飛機？

利申：無試過

想聽下你地既故事

互射

被拒絕左

試過最後令我同佢嘅友誼變咗質

認真
FaceTime 同朋友打

正副機師

冇一齊打飛機

但就試過成班麻甩佬陪其中一個去買飛機杯

跟住我就同佢講

你用既時候要記住我地友情既力量！
成件事就好似集齊10個𡃁仔既戰魂合出個金鋼武神獸咁既感覺

巴打好熱血

同兄弟一齊去旅行
食咗酒店買嘅朱古力
最後硬到互含
利申：非gay

有冇圖

劉名